藝人陳百祥等40人獲授銅紫荊星章

政府稱，陳百祥是熱心社會公益，多年來積極支持和參與慈善籌款節目，是促進社會和諧與溝通的良好榜樣的人，又稱他在演藝界成就傑出，對工作投入及專業的態度是新一代演藝人的模範。

https://topick. hket.com/article/2767256

支持黑警鎮壓異見人士已經足以抵消上面全部「成就」

頒埋比馬蹄露/楊明呀笨

自己玩爛個紫荊星章

比啲咁低水準嘅藍絲打飛機

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

咬甩人耳仔果條支那丌狗有冇份呀又

奶共狗勳章

痴線

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

攞得呢個勳章嘅人好應該檢討下自己

根本係壞人名單

有陳百祥既節目

陳同街同潘老母點解冇！？直接間接促成国安法實行。

97前荷蘭水蓋

變成今日荷蘭叻水蓋，勁！！！

任何大小獎項，只要見阿叻有份獲獎，你就知道，這個獎項必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個獎，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

呢啲獎越搞越肉酸

諗起當年『勁歌金曲頒獎典禮』林峰連攞幾次最佳男歌手

希望下年俾楊明

除咗恭喜都唔撚知講咩好，頒埋比斬人個啲，再set 個毛澤東和平獎頒哂比石房友何已完高尚情操關心社會個啲啦，咁想正名呢啲先叫啱咪做盡啲囉

越賤越威風,幾時到何君堯

羊明唔係衰撚左單醉駕,都九成有份

可能今年俾個傑青佢

荷蘭叻

垃圾政府頒獎俾垃圾